[Оглавление](oglavlenie.md)

```
Как и прежде не слежу за фигурой речи...
Не важно какой формы обрубки летят в печь...
Как и прежде отшибаю звёздочки с погон...
Как и прежде на хвосте буратин целый вагон...
Раздаю оплеухи авторитетам, как прежде...
Искренне в любви, вере и надежде...
Как прежде с уважением к старшим и по носу невежде...
Не словами оцениваю, а "Ценю" поступками как прежде...
Как и прежде верен себе и доверяю царю...
Гуляю как и прежде в первый снег и радуюсь январю...
---
Все как прежде...
```


https://vk.com/music/playlist/-182139038_286_c9d9198ac8dbe2434c


---
---

Не ну еду в машине...
Руки в наручниках...

---

Ну я очнулся...
Мне попиздеть охото...
```
- ребят, давайте музыку послушаем...
```
---

Ну чет ноль эмоция ..
Я сзади сижу...
А рядом со мной следак...

---

Ну следак видимо офигительно замативировпнный был...
И я так понял что я ему не понравился ..

---

Ну я их доебую...
Он хуяк мне по голове...

---

Ну я так на минуту застыл...
Ногами поварачиваюсь и ему по морде...

---

Что вы думаете эта сука отстегивает...
Открывает дверь...
И выкидывает меня на ходу...

---

Ну я за дверку зацепился...

---

УАЗик, вроде был...
Ну водила тормазить начал...

---

А мы по какому то мосту ехали...
Ну уже ход сбавил...
Я отцепляют на меня грузовик ..
Ну я прыгаю в решетку ногами ...
И догоняю УАЗик в полете...

---

Ну они все остановились...
Мент вылазит...
Ну я ему...
```
- ах ты сука!
```
---

Прыгаю на него...
И за ремень через перила моста...
```
- "я представитель, я следователь"
- да мне похуй!
```
---

И он за перилами стоит...
Держится за что то...

---

Я ему по рукам бам...
Он хуяк с моста ебанулся...

---

Два мента что с перед сидели...
Стоят плечами пожимают...

---

А машин много вокруг остановилось...
Я кричу...
```
- видите эти пидарасы меня убить хотят...
```
---

Менты в ахуе...
Короче грузят и увозят...


Я вспомнил детальки...
Я короче от грузовика отлетел...
И влип в УАЗик...

---

А следак выход...
```
- "я тебя сейчас с моста скину, и мне за это ещё денег заплатят .."
```
Ну и за перила меня херак...
```
- если я полечу, то ты со мной...
```
Ну и за ремень за его взялся ...
И так опракинулся назад...
Ну они мне руки разжимают...
```
- а ну раз так...
```
И я мента перетащил за пояс...
На свою сторону парапета...

---
---

А дорожная камера была...
И двум ментам не резон было отпираться...
Ну и они показания дали...

---

Не ну мент такой не уклюжий был...

---

По всей мск катали...
Не знали куда притулить...

---

А в ролике для новостей показали...
Была перемена попытка бегства опасного преступника...
Ну и хохму сделали как я от грузовика отлетаю...

---
---

Ну и над гольяновскими ментами вся страна смеется....
Там столько погон полетело...

---

Кремлёвский следственный комитет занимался ..
Бедный студент...

---

Перестрелка 2.5 часа длилась...
Ни один патруль не выехал...

---

Участков пришел на аптеке витрину посмотреть...

---

Мент такой не уклюжий пузатенький...
Ну я его как через перила перетащил...
Так он в низ головой...
```
- не подвернулся бы хотя бы... Я не виноват!...
```
---
```
- "держи меня..."
- да как тебя удержать, свинья жирная, если ты подтянуться не можешь!?...
```

---
---

```
Ты в стрелялках на плойке мозолишь пальцы
У бегимотика милинький жевот и много сальца...
А я прошел это спасая свою шкуру...
Ещё нес на себе какую то дуру...
---
Нет там приключений, и скучно как в квесте...
Я по сей день передаю привет той невесте...
Билет был уже куплен, я почти сам застрелился на месте...
А тебе мама кактает аладушки на толстом тесте...
Вот ещё один ...Бам, Бам... пиздец тошнит от этой жести....
---
У шлюх любимые питомцы, кавбоии клавиатуры, настоящие самураии...
- У всех от ушедшего из семьи папы, денег до края...
Самураи при пагонах, или дорогие мальчики в салонах...
До края и говна, хватит для брака...
- После развода спиваются в притонах...
---
Всё заканчивается заявлением в милиции, и на бумаге всё гнильцо...
Не способны подтянутся как и вынести удар в лицо...
```

---
---

```
Неуловимая Николоза и Кончита Иванцов...
Два первых стрелочника из стрельцов...
Кончита Бони(Якименко), и Кончита Баконина...
Мученицы падали с утеса...
Кончиты попали под колеса...
---
Три Кончиты и Николоза...
---
Николоза любила переодеваться в мальчика, и звали ее Гавар...
С ватной жепой и рыжим париком на дело ходил мавр...
Кончита Иванцов пиздел всем вокруг, и пиздел своей маме...
Пикассо(Иванцов) и острый нож - Вот такая вот проблема между полами...
---
Баконина Марина стреляла в ментов...
Но сначало она убила Кима...
Вот такая вот складывается не хуевая картина ...
---
Николоза познавала задний ход, раскатывая девочку Арче...
Ким, Гавар и Арче проходили по делу износилования "старче"...
Скрывая свидетелей и улики, целая деревня наблюдала ор и крики ...
---
Арче ушел в город, но оказывается он любил плавать...
Не знаю как его порезала Бони, но перед плаваньем что бы свернуть шею он решил попадать...
---
Девочка Арче была беременна от Пушистого...
В школе любите все мальчика душистого...
---
Так между делом отчим Иванцова топором зарубил соседа...
Вся деревня собралась на сложную беседу...
Публичный суд и свидетели...
И хоть Гавара там небыло, но его там приметили...
---
Двумя годами ранее Девочка Николоза плакалась на даче Шитиковой на девятое мая...
Что за ней хвост и скрывается наша девочка хромая...
---
Выручка на игровых автоматах была дороже друзей, но Николозу искали за убийство...
Где каким то образом участвовали беззубый и друзья Олега...
Вот тут и началась вся телега...
---
---
Так разворачивались события и в попытке убрать двух свидетелей...
Нихуева наследили наши благодетели...
В промежутке были медвежки...
Класс даже и не знал что за ними слежка...
---
Перевела стрелки на них стрелочница Николоза...
Скрывая свои преступления и свои метаморфозы...
---
---
Демон и ведьма спасая свои шкуры отстреляли Гольяново...
Их брали с двумя спасенными ментами в аптеке...
- "но они же пьяные!"
Так записано в картотеке ...
---
Но прежде друзья Олежика погасили на посту двух "гайцов" на веке...
Обаратень папа отправил ребятишек спасать сына, беззубого и мальчишек...
Те с вечеринки с подсадной уткой, в дальнейшем сбежавшая невеста...
Убив сменившийся пост, эти мальчики наворотили такое тесто ...
В дальнейшем затирали всех кому это было известно...
---
Демон защищая ведьму расстреливал оборотней без задней мысли...
То что у ментов потом нашли в багажнике сделало демона и ведьму чистыми...
---
---
Но прежде в перестрелке на медвежках демон из горящей тачки вытащил Баклашева и Пронозу...
- "я хочу жить .."
На дознанке после "русского самовара" кричала девочка Николоза...
---
Разоренова, Венецкая, Баклашева и Прогноза - шлюхи бандитов...
Молдованская мафия до сих пор на демона сердита...
Этот чепушарник туда привела мама Бони...
Ну там ещё было несколько группировок, но в основном одни Тони...
---
Далее демону пришлось работать с одним из чепушил...
Полякова и Салогора на продаже органов Жабин накрыл...
---
На похищении детей и продаже органов демона цепанули ещё в девятом классе...
Убив похитителей в походе демон убил дядю Гавара выкрутив фак этой касте...
Секта "черная мамба" перекрытие для дел чепушильной мафии...
Так у Беляевского началась сложная автобиография...
---
В этом сложном предисловии...
Скажу в послесловии....
В армии присягнул царю...
И продолжаю пахать поле работая на Путина...
```
---
```
Никогда не высматривай в жопализах друга...
Шакалы и гиены пожирают друга-друга...
```
